黑狗小隊退出

我地黑狗小隊正式全面完全絕對冇下次式退出革命
死左既手足唔理喇 比人捉左果班唔理喇 香港玩完唔理喇 自己都走唔出香港都唔理喇 明明有國際戰線相助我地都唔理喇 總之黑狗小隊就退出喇 我地宗旨就係半桶水 三分鐘熱度

又拉一隻

BAN

不推文不推文不推文
不推文不推文不推文
不推文不推文不推文

你地五毛狗玩退出洗板 我咪幫你玩膠佢囉